請問有冇人90年代後期買過 "賽車遊戲大對決1998"

個名係賽車遊戲大對決199X 咁上下
一隻CD入面有成幾十隻唔同類型嘅賽車電腦遊戲,
但我印象大部份都係DEMO嚟

我淨係搵得返以下兩隻, 唔知有冇巴打嗰時有買過呢隻碟呢? 好想知道有咩GAME....想上網睇返啲片懷念吓

印象中, 係仲有F1賽車(確定唔係grand prix)
有q版賽車, 係上帝視角去控製

嗰時我仲係細路仔, 淨係記得好多GAMES都要 巫毒voodoo 3d 支持先玩到

係支援, 唔係支持, 屌打錯字

仲有一隻係越野電單車GAME!!

唔通連登全部二千後

Oh shit... 我搵返f1係邊隻